呢期最紅肯撚肯定係李居明 除咗口罩同骨頭鏈咀 仲有咩可以開光

笑撚死
性交轉運
插西轉運大法 一模一樣
大家覺得仲有咩可以用嚟開光？